有無人心痛JEN JEN咁唔自愛, 痴埋GD條毒蟲到?

以前睇LIVE時不時見GD都已經驚出事

GD BB醜聞多到......
咁都痴埋去, 學埋佢吸毒就PK
希望BP其餘三隻遠離JEN JEN 同BB, 唔好學壞

鯰魚隊草會變成點

唔敢諗JEN JEN會點